{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74328&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주남선프리미엄스테이"
    },
    "text": "洗練されたデザインコンセプトと創造的な空間演出を備えたペンションは親切で格調高いサービスを提供します。 訪問者に最高の品格と自負心をお届けするここは、周辺にムシムマウルとソス書院があります。 さらに、記念日イベントを開催し、宿泊日当日に誕生日や記念日を迎えたお客様に特別なイベントをご用意しております。 さらに、サムスンライオンズや起亜タイガースのファンの方にはチェックインの際に該当球団のユニフォームを着るかメンバーシップを認証していただく必要があり、その場合はワイン1本を無料で提供します。 入室は午後6時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 ほとんどの客室では味付けされた料理は調理できませんが、一部の客室では調理が可能です。 最大人数を超過した場合は入室不可能で、ペットの出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更になることもあります。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺にはムシムマウルとソス書院があります。"
        },
        {
            "question": "記念日イベントについて教えてください。",
            "answer": "宿泊日当日に誕生日や記念日を迎えたお客様に特別なイベントをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "サムスンライオンズや起亜タイガースのファンの方に特典はありますか？",
            "answer": "チェックインの際に該当球団のユニフォームを着るかメンバーシップを認証していただく必要があり、その場合はワイン1本を無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後6時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "ほとんどの客室では味付けされた料理は調理できませんが、一部の客室では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 406
    }
}